﻿Реализовать игру “Сапер”. Игрок определяет уровень от 1 до 5.
	5 уровней = 5 методов
Уровень обозначает количество мин на поле, умноженное на 2.
На нем расставляются мины случайным образом в количестве от 2 до 10. 
	1 - Random.Next(2,4)
	2 - Random.Next(2,6)
	3 - Random.Next(2,8)
	4 - Random.Next(2,10)
	5 - Random.Next(2,12)
Отображается поле 5 х 5 в виде стандартной матрицы, где ячейка условный 
знак (например: ‘*’, или ‘’, или ‘o’ не имеет значения).
	Массив[5х5]
Начинается игра. Игрок вводит позицию ячейки.
	C.W("Введите позицию")
	~Думаю надо ввести число по гориз и число по вертик.			
Если на этой ячейке не было мины новая попытка.
Игрок побеждает, когда он откроет не менее 2/3 от безопасных полей.
Игрок проигрывает, если случайно попадет на 2 мины.
if(мина == true)
	{
		кол_воПроигрыша++
		if (кол_воПроигрыша == 2)
			c.w(Проиграл)
	}
	else if (!мина)	{
		кол_воПобед++
		if(кол_воПобед == (надо посчитать сколько кол-во это 2/3))
		 c.w(Выйграл)
	}

После каждого хода матрица обновляется (“перерисовывается”), где
вместо исходного символа в месте очередного выбора, ставится
символ соответствующий текущему состоянию этой клетки.
Если игрок указывает на уже открытую ячейку, то вывод сообщения
на экран, что ячейка уже открыта и запрос повторного ввода ячейки для проверки.
	Когда выбрали уже позицию, то ее надо обозначить и когда снова на нее попадем, то будет сообщение, что уже использована
	Сценарий:
		Вывод: матрица
		ввод: ячейка
		Вывод: матрица (обновленная т.е. ячейка выбранная уэе другой символ)
		ввод: ячейка
		вывод: матрица (обновленная т.е. ячейка выбранная уэе другой символ)

Примечание: В качестве типа матрицы использовать перечисление (enum). А его элементы должны соответствовать контексту
значений ячеек (то есть “не проверена”, “безопасная”, “мина”). Для случайного расположение“мин” использовать класс Random (см. MSDN)